[突發] 日本宣布跟隨美國制裁港共官員

特首林鄭月娥早前被美國制裁，今(10日)有傳媒指日本政府也會跟隨美國的制裁指令，讓有與美國營運的銀行，凍結林鄭的戶口，亦不會批准林鄭在日本開設戶口。據報，日本民主黨眾議員松原仁（Jin Matsubara）相信此舉會惹怒中方，又指是次的制裁會涵蓋其餘10名在8月時被美國制裁的中港官員。

東網正就此事向特首辦查詢，暫未有回覆。報道指，日方在前日(8日)的內閣會議上回答日本民主黨眾議員松原仁的書面提問，並確認事件，而事件相信亦會影響涉事人員在日本置業。松原仁表示，相信此舉或會令某部分中國黨員撤資日本。

據報，日本政府在聲明中提到要求擁有海外辦事處的日本財務機構，考慮美國的制裁法律和規管，但並沒有提及到日本旅遊的限制，目前日方仍不清楚林鄭是否在日本銀行有帳戶，但當局正在作出調查。

美國總統特朗普7月中簽署《香港自治法案》，要求美方制裁損害香港自治的個人或實體，對象包括實施《港區國安法》的官員。美國財政部在本年8月宣布，制裁名單包括林鄭月娥、律政司司長鄭若驊、特首辦主任兼國安委秘書長陳國基、保安局局長李家超、政制及內地事務局局長曾國衞、警務處處長鄧炳強、前警務處處長盧偉聰；中方官員包括全國政協副主席兼國務院港澳辦主任夏寶龍、港澳辦副主任張曉明、中聯辦主任兼國家安全事務顧問駱惠寧、駐港國安公署署長鄭雁雄。

我地中國人唔去日本

應該係小日本邊鬼個要去

藍絲又輸了

其實有幾多人係日本有銀行戶口？最重要係英美歐洲果啲國家

日本仔最撚陰濕
唔講廢話
一黎就做實事
日落廢國廢到

肥仔聰心諗仆街又關我事
明明我果陣已經冇曬實權
仲想我點

自己copy一個秋業原出嚟

李慧琼子表示強烈反對

日本制裁3萬同佢哋嘅屋企人唔俾佢哋入境旅行
佢哋就驚
港共官員有幾多個真係喺日本置業 開銀行戶口
如果英國制裁佢哋嘅話，林奠嗰班冠就真係驚啊話晒佢哋前殖民地公務員體系出身大多數都有BC
佢自己都話唔係參選特首嘅話都會係英國退休而家即係唔使旨意

有一定數量 因為日本本身唔對公眾透明 所以中共都中意走去日本買地

真正目標係最新制裁個14個

可唔可以收班水炮車皮 thx

老婆跟其他人去日本啦

竟然日本先
英

港府好快決定禁日本輻射食物入港，同埋查封Donki

不倫溫泉旅行

大漢奸張國鈞
慰安婦李慧琼

其實日本政府冇做過嘢喎，剩係叫關事嘅日本銀行執行美國制裁令，而唔係制裁港共官員
標題黨？

得啦，中國又成最大贏家

應該本身都開唔撚到戶口

我諗周庭真係唔多唔少影響到日本咁做

老老豆豆，無得去日本個制裁仲勁

會唔會輪到我？無得去日本點算

但香港好似有間比較出名既日資財務公司, 唔知會唔會有影響

你唔出聲我就嚟忘記鍾樹根

其實咁唔係叫務實咩唔打嘴炮

英國同日本一齊表態！！！
好其待習大哥點做

咁咪好囉，留返響香港買日本野啦，做咩去外國勢力地方助長人地經濟？
中國又贏

前幾日制裁嗰班大陸哩，大撚把資產喺日本呀

I love japan~~~

應禁止所有香港公務員及其家人前往日本

包保冇人再幫政府做野

標題黨

美日聯軍

係咪聞到陣除Donald Trump會連任 lol

要香港人去唔撚到日本香港先有革命

呢下重傷

如果係英國做 效果會勁好多
成堆港英餘孽 將D資產放晒喺英國
其他國家就應該禁止呢班仆街入境

藍絲 小粉紅 唔去日本

做到野

多謝支持

制裁所有警狗
Thanks

黃絲輸了

制裁完冇得去日本
留国消費人形蜈蚣促進內循環

我係日本人呀屌

去大灣區囉

六眼

拉左國民偶像都唔還拖仲洗出黎行

美國出制裁令之後全世界所有有美元業務嘅金融機構都要跟
咁你答我日本政府出聲明前同出聲明後日本金融機構需要做嘅野有乜唔同啦

我地藍絲手足要團結
一世唔去日本唔買日本貨

都係做下樣
日本邊會敢制裁旅行

日本無旅遊消費帶動佢自己會仆街

Gogogo

睇多幾套日本動畫同AV支持下
大日本國

你話日本做實事做咩無啦啦燒埋英國

漢奸

公務員手足

禁止佢哋入境未

鼓勵所有支持港共嘅人一生唔去日本旅遊

遺憾 遺憾 遺憾 遺憾 遺憾
遺憾 遺憾 遺憾 遺憾 遺憾
遺憾 遺憾 遺憾 遺憾 遺憾
遺憾 遺憾 遺憾 遺憾 遺憾
遺憾 遺憾 遺憾 遺憾 遺憾

英國幾時制裁

睇下點

如果無得去旅行就happy

世界末日喇~

香港人有排唔洗去日本喇~~

會唔會禁入境

之前先搞個亞洲區，咁快割

唔多
但係有錢人大機會有
日元係避險貨幣

係咪真架

但日元無息

三井住友？
呢間你睇佢幾有錢先，錢多到水浸。
政府唔掂都未到佢同UFJ呢啲巨獸啦。

好嬲好嬲小日本🇯🇵

Treegun真係好彩
啱啱好走得切
又有長糧

國安要飛起日本拉日本首相啦

不過制裁名單上既人影響不大
佢地離港機會都低

肯定得個講字，岩岩先簽完貿易協議，

加上遲下拜登上台，點會咁易得罪支那，

放棄很香的人民幣

因為英國佬好撚廢囉

其實有禁家屬入境會更加好

真係好嘢，本身日本向來好少行人權外交，成功迫到佢地都制裁埋支共港共，賤螂外交撩交打令澳加歐日全面歸隊美國嘅統一戰線真係名不虛傳

應該將拒絕入境範圍改做狗隻及家人
邊有國家會比恐怖份子入境架

請拒絕30000隻+其親屬入境thx

劍士張

反正都咁多空城，仿造成個東京同大阪啦，1:1 咁複製大把職位空缺。

去日本城囉

琼子唔係condom 以後剩係可以去北京南京

幾時出黎譴責

不愧為香港人鄉下

CCTVB 又係時候播抗日劇集同鄭女士打打氣

制裁政府官員好喇
仲等緊下年翻鄉下

恐怖份子都放入境

竟然制裁我地特首
日本。口自。們不再去了兒

我哋係去踩沉小日本

唔俾支那人睇av

冇得去日本旅行禮義廉果班好鍾意去，唔知下次有冇份

即係會做咩？
唔好得過講字

判周庭坐監激嬲日本仔了

正 日本貨果然抵買

我國威武

去愉景灣

最高手係劉江華呀
12年輸左即刻做左副局長 月薪30皮
17年坐正
選舉主任 = 佢d人
但全世界只focus 落手dq 個蔡亮

然後今年年頭平穩落莊

如果冇得去日本慘過死

人地日皇登基佢玩電話。都唔志在港日關係啦

當你可以日夜咁貪，會唔會著重個小小息？

要既係資產安全

十個
可唔可以多d

北海道省

咁佢哋寧願推翻共產黨

係講一堆門面廢話之後（建前）
跟住落手做就另一套（本音）

有班強國人借香港人身份去北海道買地

藍屍仲點去日本

一個post有4張瓊子🙄
（深入民心）

唔跟車太貼住，睇下新聞有無講先
唔信東洋鬼子咁勇武

支那狗仲去大日本帝國？去一隻捕獵一隻啦

石頭。。。腳。。。痛

Why not both

輸咗啦又輸啦

無記錯689個漢奸好鍾意去日本

貪威識食既廢老
最鍾意去日本食拉麵

架佬小心俾香港禁運食物入口呀

咁北海道啲地咪可能充公晒

日本房地產

無得去喇

7婆係咪以後都無得去日本賞櫻?

走到既錢先係你既

強國玻璃心唔會直接禁，多數係做小動作，香港暴政加強抽驗日本食品，進口日本零食要交保證金。

7婆點可能有日本戶口

支那人幾時抵制唔去日本

有幾出奇，日本都有中銀

無得食大阪燒

日本

制裁埋黑警同藍屍得唔得？！

有機會入唔到境

成日覺得不如照俾港共同狗入境英日呢D地方
當一隻落單狗，響一個唔係自己地頭但又有唔少香港人嘅地方